九龍塘C出口做乜鳩？

好多人

捉緊賊，我有幫手捉不過啱啱走咗

我剛路過時，見有一個人正在逃脫但被幾個屈人氏店員在閘口捉住，一定係偷嘢

我同你搏命架！

親眼睇住條友跳閘機走佬
比個岀閘嘅人一手撳返低